上唇有鬚印可以點樣清乾淨？

之前用開剃鬚刨(依家轉用刀) 上唇位剃極都唔乾淨所以用力剃搞到損左

諗住有得佢 結果依家留左啲黑印係到 成個烏嘴狗咁

沙皮狗

鬼佬留鬚好睇咁多

冇人知咩

去美容院打彩光

同問
剃極都有個印 己經日日剃

除左去美容院仲有冇其他方法

已經用刀剃到連鬚根都見唔到 都仲有啲印係到

呢啲叫five o'clock shadow
除左激光之外無辦法

咁撚咁大鑊

巴打係咪整過？一次大概幾錢 永久？

逐條拔

已經唔係鬚
係印啊

真係冇 ?

你都白撚痴
方法就俾左你

但又唔接受
仲不停推post

你係未on9架

咪話除左美容院仲有冇其他去印方法囉
我有話唔接受咩 只係睇下仲有冇其他建議啊嘛
咁激動托柒咩 家陣係我煩惱緊啊

冇整過， 價錢自己search 下， 好似2千左右掛
做完應該有幾年可以唔洗剃

一係激光， 一係搽粉底，一係晒黑啲